中武肺死，打科興死，你揀邊樣

武肺死 (正評）
科興死 （負評）

有分別？

又嚟共慘黨二元對立
明明有第三option，打biontech